覺唔覺吳亦凡根本完勝eminem

不服來便

國🤤

agger

同意

曬黑少少=中國kendrick lamar

得個樣

Eminem 有free style 嗎？

Eminem都唔識中文rap,點夠抽

蓋清所言甚是

Yo Yo Ah Ah Check it out

Tommy>吳亦凡>eminem

保羅普巴>all

連本尊都同意

我覺得可以

拔萃四眼仔先係第一

😅